男屋主偷食？疑電動滑板車短路起 8歲男童送院亡

【疑電動滑板車短路起火 沙角邨火警8歲男童送院亡】

【02:22】田心助理指揮官（行動）文連發總督察表示，起火單位住有一家三口，當時女戶主外出工作，兩父子與女鄰居一同在家看電視，但放置近大門的一部電動滑板車疑短路起火，近門口的女鄰居及時逃生，但坐在屋內較入位置的兩父子走避不及，由消防救出，其中父親昏迷送院，8歲子亦同樣昏迷，送院搶救後不治，女鄰居則受輕傷送院。起火不因初步沒有可疑。

昨晚約11時半，沙田沙角邨金鶯樓13樓一單位發生火警，大量黑煙由單位冒出升上半空，並傳出爆炸聲，多名居民發現報警，約100人疏散。消防接報到場開喉射水撲救，並救出3名男女，其中1名男子及1名男童昏迷，由救護車緊急送往醫院搶救。火警於凌晨約零時救熄，起火原因有待調查。

係咪即係男屋主偷食

累街坊！

女戶主被警方帶走調查

架電動單車係女戶主買

應該唔似，有個仔係屋企都偷食，唔驚個仔報串

電動滑板車
生過喇

電動滑板車唔合法

d 電動車一著火真係好勁
近門口都仲走得甩
入少少已經走唔甩

估計較入位置5秒都衝到出黎
(通常幾百尺單位最入位置街到門口咪10步至20步）
當佢遲疑左，10秒都衝到

即係起火，十秒火勢就可以不可收拾

(唔知衝去廁所攞水救有冇用呢）

睇少啲AV啦
未見過鄰居做到朋友？

佢架車放係大門到 個女鄰居應該係見個火岩岩著就即刻狗衝出門口

吓？WTF？

雙吃，你識唔識？

聽多啲人地秘密啦
呢個世界啲感情同性關係都好亂
不堪入目

八歲識扯旗未

咁夜同女鄰居睇電視

「差人先生佢話告wor」

之前毛記個銀紙彤又係
屋企人走到佢就唔得
有時都好慘
明明只係差幾秒or幾分鐘已經陰陽相隔

同埋如果咁計嘅話，啲廳/廚房一著火，擋晒個出入口，咪死得
瞓覺時都驚

鋰電池用水救？你認真？？

北京呢段片先經典。

其實呢單野最後都有冇搵到起火原因？

8歲仔唔識呢啲野

輪居輪上床

嘩

狗仔走得快

識扑野啦

買支牙刷就話支那製都OK
電動滑板車就算鳩數啦 先進大國

重點係：

支那嘢會爆炸

放門口真係冚家剷
支國製造，大陸成日爆，香港都仲要有人用

連登仔bb仔個陣都識扯旗啦
八歲扑野基本野

佢死咗？

風火輪同電動車粒電係咪一樣原理？

狗狗走得好快

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

個細路仲坐定定係到

支那製仲要買三線牌子

屋企有咩出煙個啲 跟住隻狗走穩陣

驚方話無可疑喎
你話信唔信啦

咁又點

拉

坐左幾耐？

所有電動載人移動器具只要落到公家行人路就唔合法，Segway，滑板車，單車都係

電火用乜撚嘢水救

姐姐我又要

喺屋企/公園玩呢？

電火用水救

個女仔可能係個8 歲仔既呢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

都無講年紀
唔俾係個仔同學

唔合法

電動車撚又害死人

個comment

大概是卡通看太多了，我以為小狗會保護主人，沒想到逃命時卻跑第一啊！

唔想笑但隻狗仔真係走得好快
但我屋企果兩隻係蕃薯

之前有單夜晚叉電燒左間屋

單車 定滑板車？

係屋企都唔合法?

咁既po仲推

一齊睇電視

8歲仔死左

觀戰

睇波一家大細最興奮

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

天才般既犯罪頭腦

鳩估

個仔瞓佐

男女依泣中 聽到有聲以為女主人返黎。女人狗衝。男人懶淡定著衫

見有好多女女玩

呢D支那電動車，風火輪叉電時發生無數爆炸事件應該全面禁售

大把死mk用緊

屋企有老閉，即係女戶主一早知佢地d衰嘢

梁匪振英收6000萬唔合法

咁又點

希望管有都犯法啦
累死唔少人

隻狗真係好醒
有咩風吹草動即撇

無講男死者同女鄰居年齡嘅？

有時真係可以咁荒謬

利申細個老母帶埋我去偷食

當年爺爺9歲被日軍

如果咁岩天黑 . 屋企又遮晒d窗
佢一著火短路全屋冇燈真係有機會走唔到

該鄰居又透露，肇事單位一家三口，夫婦俱有工作，男戶主任職廚工，連同兒子，3人各自有一部電動滑板車，長期擺放門外走廊位置，平日經常落街「踩車」，又習慣將滑板車擺放門外充電。另有街坊對有人長期將多部滑板車擺放走廊，會構成阻礙，曾有住戶向房署反應及作出跟進。

衰到咁。。。

電動車撚自撚私

並長期放於門外走廊，間中會從家中拉出電線在走廊充電

仲要偷電！

做咩著左我對西瓜

係咪新移民？FC左未？

係咪屌米出嘅
告鳩佢

諗起香港啲屋逼到。。。 架車同雜物塞埋一齊

諗起火影naruto細個嗰陣救隻狗，跟住佢自己遇溺，隻狗游返上岸

抵撚死
踩電動滑板車左穿右插重要放走廊阻住人行

玩得依d大車嘅人多數都係on9公屋撚來，政府唔合法化就係因為太多依班傻鳩

父子+鄰居婦人+去隔離屋睇電視
根本就係AV劇情

推撚夠未

岩呀 殺人乍嗎 咁又點？？？

831 半年啦 今晚見啦！

政府唔俾呢類車合法化, 主因係要保住公共交通機構利益, 個個踩電動車仲會有人搭巴士港鐵?

可能一黎就爆呢

嘩 係爆炸啦

睇Netflix 咁chill?

睇波又一味搏命嗌？

一早諗定燒死個男人

係 同事couple互食
見慣
核突 無恥 有d仲係有仔女

笑撚咗

爆到咁，係得中國牌子先可以，當然美國牌子都可能中國製造，所以唔能夠話一定會咁

最後兩條友點？

屌你老母真係無腦
港共永遠只會因為大財團而ban一d野，好心做人唔好咁天真啦

你都戇鳩 咁撚樣類比

唔用水救 咁用咩救
你屋企都唔會有支乾粉同Co2啦
當然可以整濕啲床單 冚落去 但搵得尼 再整濕都燒成了

個女人識既 係出面拉條笠把喉 射兩射 咩都熄啦

大財團點解要bam先政府一旦合法化，大財團大把資源去做野拎來生財啦

宜家唔合法化好明顯係政府思維落後唔想改例，同埋太多傻撚當自己真係踩緊電單車玩串party

所以咪話囉 因果業報擺在眼前！
黑警好快都走唔甩！

公屋撚係cheap買平嘢，一樣有有錢人玩呢啲嘢，同埋唔合法化係因為短程的士同小巴會收皮，要保障呢班人利益呀

100%係偷食

你部iphone咪一樣支那做

好彩呢家人全家係廳
係房就死得

可以拍電影了。。。

動物係咁
所以咪成日predict到有天災黎

原來用埋啲唔合法嘅嘢

你當佢滅火雄心咩 正常人呢個情況係跑走 好難好似冷氣軍師咁冷靜地做出判斷

ok

唔合法嘅濕鳩人可以令佢無撚唒保險 隨時比人告返轉頭唔知公屋係咪一樣

屌你咩
唔知就自己搵啦 搏比人屌

以後唔洗再驚有人報串

其實我主要想講

香港d 屋咁細

由最入個位衝到出門口都係十秒內的事

即係個火係可能逃生時間十秒都冇

真係好可怕

有冇買玩具比你 叫你唔好講出去

堅猛火

Sis More

踩呢D 抵撚死

隻狗有冇事

Ching 你係咪不舉

老母好錫你
唔想獨留兒童在家

我係奶奶呀

啊仔是無菇的

做到入埋屋一齊睇電視

要逆本能而行動，頂個一煞那既燒傷既痛

幾秒鐘既事，唔係你本身望住架車叉電，根本走唔到。

華，屌你老母

電火你用水救？
係嘅話你都幾憎個仔

連登仔咩都話mk

小朋友都係到，偷咩食？

831 啲人都係無辜

你條女同我睇電視做朋友ok?
On9

咁都食得落

事實係中年阿叔阿嬸都用，佢哋應該係老mk

我宣布此帖已完 可能真係借油

個女人41歲 做miss都嚴老啦

仔目前犯

隻狗最好

最醒*

之前讀書做過pt sale屎
佢地私底下係雜交狀態
我話比大家聽
小心d sale屎啦 佢地性生活亂到我對愛情無信心

好誇張

鋰電一爆就冇人救到
用水爆得仲勁

電動車撚

如果走廊著火，成條走廊幾個單位唔駛走

個反應好得意

依喂！咩事！
嘩屌唔對路，走呀！

鄧你慘 個個都笑你用水
有幾多個屋企會有其他滅火器

咁咪學到野

rip

想知老婆點諗 又偷食又死左個仔

呢種先大獲
媽媽，爸爸同隔離屋姨姨xxxxx呀

警方昨晚11時36分接獲多人報案，指現場發生火警。警員接報到場，消防將火救熄，並救出單位內的7歲男童及男童的48歲父親，以及一名協助照顧男童的41歲女鄰居。

如果訓左
淨係吸煙都吸撚死佢

咪9up 在私人地方使用電動滑板車無問題

呢d 煙隨時索一啖就即暈

大狗就可能會，小狗就算啦，小狗咩都驚

咁你童年都幾慘

暈左再吸多幾啖就死

隔籬阿嬸都俾大家吹到係情婦

屌十成十偷食偷到火燭都帶唔切個仔走 內疚一世啊依啲

呢啲鳩屎電池燒得幾耐，走廊又冇嘢好燒
一鳩閂埋度門濕毛巾放門縫繼續睇電視等消防啦

Pull

好醒

又想揾啲濕鳩理由幫自己慳錢？
牙刷牙膏用大陸做唔驚刷到牙肉萎縮生癌？
日日浸住係你個口度幾分鐘
用咗依兩個牌子幾年，建議試吓
Made in Italy / Australia

大家左鄰右里好出奇咩

中国野睇數字，睇價錢好似ok
因為慳咗係安全嘅設計同埋測試
仲有最緊要係慳左用料

中国電易漲又易爆
想玩命可以買

cls

明知有咁多單著火既新聞，都仲放正門口黎叉電同自殺有咩分別

不過比著我一見到真係拎兩張被包住自己同個仔衝出去先，最多燒傷，嚴重極都唔洗死個仔先

佢地幾大 啲女係呀嬸 豬扒定乜先

噴濕左短路

48同41好合理

個仔房訓緊，兩個大人係房或廳

爆得咁撚勁

望向他 早點轉身

有冇叫uncle買玩具

問過機電署未

有每次都有買兼叫我唔好話比老豆知
細個咩都唔清楚就真係冇主動同老豆講
係出咗幾次之後我先不經意咁同老豆透露咗
後來唔知佢地點deal，一兩年後就離咗婚，唔知關唔關事

不過因為每次都係去公園仔所以都冇係我面前搞野
主要都係錫下摸下談下情咁，所以可能算係偷情多過偷食
不過有冇係其他時間再約就唔知了

所以八歲就有電動滑板車囉

支那出廠，必屬劣品。
唔好用充電電器，十居其九支那製。
幾年前有單充電蚊拍燒咗間屋。

電動滑板車舊電容量大
爆起上黎唔小野

最基本會影響巴士鐵路小巴同的士先
合法化左好多人會考慮買黎代住圍村唔再等小巴
係觀塘住九龍灣返工已經唔會搭巴士或者鐵

原來起火 舊乾電池會關事 真係今日先知
🙏🏼

隻狗未帶佢走囉
唔通隻狗會咬9啲火咩

咁易死既..

你媽咪咁錫你 你最後跟邊個

支那電池短路爆炸 都唔算係新聞啦

買埋啲支那板預咗陪命啦

小麗，你落街玩陣先我同雞叔叔有啲嘢傾

18-22

五,六年前係香港已經有呢啲
支那滑板車爆炸既新聞

痴撚線你想隻狗點救佢？幫佢報警定攞滅火筒？
佢即走已經係一個救你既提示啦，更何況邊個先係主人

48歲公屋窮撚唔通搵到個白滑後生女黎偷食咩 煮到埋黎就食啦仲有撚得佢揀

可能係同鄰居婆婆姨姨聯絡感情呢？

你認真定講笑呀？
用水倒落電火到，唔係叫救火，叫放火
電會源水走帶大同分散個火頭

乜野偷電
唔通你條usb線長到拉到出鐵閘外面又係偷電咩

係，所以係行人道要用手推，有人細個無學過？

小妹妹係最冇可能
正常媽咪點敢俾女女同個泛泛之交既成年男人獨處一室？
一陣係戀童癖點算？

屌有聲

有冇著咗人哋對西瓜

老豆

想同你條女一齊睇電視

當刻係想跟阿媽
但好多嘢都控制唔到
不過事後再揀我都會跟老豆

r 痕？ r 乜撚野痕呀？

女鄰居應該真係睇電視，冇做其他野架

呢d電動滑板已經殺左好多香港人。。。

真On 9 ?

佢想電撚死咪由佢LOL

走廊正常冇其他野可以燒著
又有門頂住
反而冇咁大獲

o係喎，sorry.

不如大家買幾架送去各大警署表揚警察對社會既貢獻

好撚柒

隻狗最近部車，一爆佢就彈起身跟住望住主人，跟住一起煙先走，你可以理解佢係帶主人走。

隻狗先係主人

連登仔真係好多讀寫障礙

我果時都係一樣 仲要買咗部gameboy比我

而家諗返轉頭 帶埋我出去佢哋兩個做唔到啲咩
老母可能純粹有嘢想買 搵個人嚟埋單

我八歲個陣抱緊孫啦

聽唔聽到呀？人地話當睇電視咋

鄰居唔會出手瓜

而且邊有咁多變態佬

睇晒呢條thread
真係對世界有恐懼

証明你無車牌!

我八歲未識
但而家果啲好勁
八歲強姦隔離屋個妹妹

鎖埋房門就開波

鋰電著火燒得好撚快嫁.

用刀一插落去就可以自燃

有可疑

女戶主係個男童阿麻

出埃及記

個女都識走
求生真係人既本能
人要自殺真係好撚多可疑

我住呢頭好多人電動車
會唔會路過無啦啦被炸飛

個老豆係咪差啲唔記得左個女

玩得呢啲嘢，想安全就買美國佬出嘅牌子啦，不過香港玩得嘅多數係cheap精，唔會捨得買咁貴

中國製是會爆炸的.
中國製是會入錯屋的.

門外點解會死

唔推都唔知原來咁多人會用水救鋰電池火

想問下連登仔咩post先批准推

係支那做狗唔夠快分分鐘比人食

幾年前上fa
個instructor話屋企著火，好似唔知20秒至1分鐘走唔到
好快就gg

條友咁on9都幾難有女好老實

你咁同話基佬好危險見男人就上有乜分別

敢問一句係老母係咪好靚？

爆過咁多單又唔合法都仲要用
唔抵幫

好mean

但我4-5歲已經有性幻想，因為試過見到老豆老母扑野，不過我當時以為女人係得尿道同屎眼，以為扑野係插去尿道

主要係後生囉
比起普通師奶係好樣啲
但應該稱唔上靚

點解而家仍然會想跟老豆？有父幹？

唔洗識嫁 突然有日講隔離姐姐好好已經夠收皮

燒春袋

咁又係 所以要滅口

金田一

回你嗰個 唔係同一個人

其實如果燒咗出口
係咪真係得返等死

佢地全家反應都好快

Same
問我：畀唔畀媽咪同叔叔做朋友

嗰陣帶我去食m記
佢哋坐埋一齊，
我坐對面，近走廊位
好似我先係外人咁

想喺香港推電動車係笑話

兒登咩事
到宜家係一啲証據都冇，總之屈左帽先，仲要多人和應
鄰居friend底一齊睇電視都唔得
宜家啲細路係咪冇哂人情冷暖，沒試過同鄰居關係好

難得連登討論會講證據

踩得呢d你都唔會跨區架啦
根本兩樣野黎

最大原因係出左事之後嘅責任同法律問題
個人你要有牌，仲有架車都要有牌

今次爆都好明顯係d淘寶山寨牌黎

其實支持呢d電動車合法9成都無車牌+無渣過車
香港本身班行人已經當自己大撚晒
燈位灣位又危險
大路又窄有時俾d26攝黎攝去都驚hi到佢
仲要俾呢d垃圾電動車合法？
姐係玩鳩全香港既司機姐
利申：有1號牌唔係成日渣

大陸撚最興

你自己諗吓

本身用呢啲車已經犯法
仲要醒撚過閪擺哂出出面叉
阻人唔阻自己
而家燒死自己個仔
真係全層都心涼